★點解從未聽過發展商/富豪會捐贈樓宇（全新）俾窮撚？

對佢地來講緊要過生命？

捐俾啲有份起樓既建築工人唔好？ 無付出個啲憑乜野

偽慈善

去杜拜，佢地話未見過窮撚所以送錢人洗

老貓請我食飯得唔得 我帶個靚女一齊

我帶游b
請我

A貨游B

李私煙

無家可歸，求捐居所續命

X2

游b隻腳好臭

u smell過？

你都睇過佢對波鞋 著到黑晒 一定好臭

lm

U處男？